有白車入上水警署，有冇人跟到

驚喺之前俾人捉嘅女仔
Link